見字抬頭！！！

切勿低頭

不要低頭，欣宜會掉下來